有冇人想討論下貓貓

我開左個telegram group ,都有70個巴打架啦，大家對養貓呀，日常點照顧呀，or想領養貓貓，都可以入黎傾下，feel free

入group既話自備一張靚靚貓貓想haha